旺角商舖最近生意點？係咪好差？？

催淚彈重災區喎

輸錢

？

地鋪係
樓上大把鋪主要online shop嚟 生意好左
連鎖地鋪大鋪去唔到 去上網買

做批發 生意好差 又冇支援

做band房生意，近狗署，雖然蝕到仆街，但我唔會有一句怨言

點解

之前撞到行家（我冇做舖幾年）

一個字形容：仆撚晒街

差掛

朋友做食市 仆哂街
仲加租

老細有做飲食 零售 都靜到死

某藍鋪酒樓太子分店要執笠

個業主傻撚左？

係我都覺cls

業主係咪以為你朋友係黃店

黃店好似唔錯

多謝巴/絲打

唔知 淨係知租左好多年
佢話申請誠哥基金 申請唔到

我間鋪幾好生意 不跌反升(可能因為做香港人生意)

點解？

生意好好

佢話咩好多人申請 要等批
冇問咁多啦

抽嫁喎

唔敢問咁多 佢想問我借錢